恒大球迷發聯署聲明割蓆 稱舉港毒橫額者非球迷會會員

早前在旺角大球場舉行的亞冠盃比賽，東方龍獅主場對廣州恒大，期間有廣州恒大球迷舉起「殲英犬滅港毒」帶有政治意味的橫額。亞洲足協昨日發聲明，正式起訴廣州恒大，指其球迷違反了該協會的紀律守則，廣州恒大及肇事球迷都會面臨懲處。

今日（4月28日）有20間中國球迷會發表聯署聲明，指經調查後，肇事的4名球迷不是任何球迷會成員，指各球迷會不知4人的身份，對事件亦不知情，希望亞洲足協深入調查事件，不要傷害中國球迷感情。

有關聲明由名為「佛山球迷聯盟」的官方微博，在今日中午約12時半發布，並有20間球迷會作聯署。聲明內容指，在4月25日，325名廣州球迷在香港旺角大球場的指定客隊球迷區內，觀看東方與廣州恒大的賽事，並留意到亞洲足協收到報告，指有廣州球迷舉起涉嫌有政治內容的橫額，聲明指對此深表遺憾。

不要傷害中國XX感情真係萬能key

下次屌支那國歌就話場外屌，場內球迷無出過聲